林奠用緊急法委任區議員咪算鳩數囉

搞咁撚多野都係想停市民投票權姐，集會又停遊行又停，停選舉姐係話比和理非聽你地投票權都唔比你地呀，根本最撚暴力就係有班有權力既人呀 玩串d全部委任制咪算撚數囉

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定